美國終於出現馮檢基—佩洛西

成78歲人仲同班後生仔爭眾議院長